特區政府既蠢係真蠢？定係扮？

真係豬兜咁蠢
扮蠢耍9你又同你講

應該係成班垃圾刷鞋仔，推林奠去死

同你講都on9 公又係我字又係我 老頂 手足 藍屍 全部都係我既人 每次上電視既目的只係做好pr姐 你估我真係想同你討論咩